惠康買左塊草飼澳洲西冷

70蚊，冇牛味同乾身，急凍仲好食啲，點買平扒好？

屎都好食撐狗嘅狗

惠康果啲肉煲湯都覺得垃圾

買塊40蚊無牛味但食落c伏啲

你點會覺得唔啱食
以前未分黃藍前我買黎餵狗

急凍果啲都食得過，夜晚餓食下都幾正，不過要提前解凍，今次貪方便買塊唔駛解凍就中伏

加油ching，check清楚黃藍，記住唔好搭黨鐵，我就貪方便日日同人迫，好多人搭

drop money la

佢話你係狗同check黃藍有咩關係？

70蚊買到塊USA prime牛扒啦

草飼

咁平？ 平過美國食

聽聞係合成肉黎

邊度

唔係呱

On9 logic 超級市場咁多間係要揀藍嘅有咩好講 同波台狗一樣咁低質

草飼牛肯定柴
正常牛就劏次前都會餵穀
等佢多D油花
草飼=cheap野

唉

利申中英閱讀理解四次都A

你未食過靚草飼啫
養得夠耐啱部位一樣出到好多油花

草飼貴啲㗎

乜買黎餵狗 有咁難明咩

Ps. 成世人都未試過A

食垃圾同你閱讀理解拎咩有咩關係？

HKTVMALL

有時門市都有唔少現貨 可以任你選 做優惠/特價個時仲平

就咁去街市買

放密實袋浸水解凍啦

草飼已經fail 谷飼先食得落口

藍屍狗咪死返去香土喇！留係度獻世咩

Foodwise, Aeon呢個價位應該都有選擇

其實都唔洗理班連衛兵，啲黃藍定義其實都係搬龍門

【明報專訊】全國政協副主席董建華及梁振英任總召集人的「香港再出發大聯盟」，昨舉行成立典禮，公布1545名「共同發起人」名單，涵蓋多個界別，雲集各大財團代表，包括長和系資深顧問李嘉誠及兩名兒子。梁振英稱共同發起人較多，是為體現團結和代表性，會再擴大規模。被問到是否因為特首林鄭月娥不能團結各界，故中央要求他們「出手」，梁稱大聯盟不是官方機構，無意取代特區政府工作，他與董建華向林太解釋構思亦獲得支持。

「港版國安法」明日（28日）表決，長和系創辦人李嘉誠表示，任何國家對自身國家安全問題有權責，大家不必過份解讀。李嘉誠指出，通過《港區維護國家安全法》，希望可以紓緩中央對香港的擔憂，發揮長遠穩定發展的正面作用；同時，特區政府責無旁貸，要鞏固香港人對「一國兩制」的信心，和強化國際社會的信任。

啲黃絲重話李氏係黃，而家直頭藍過中資又當睇唔到

咁又係啊 要交智商稅

你搭黨鐵嘅話你死全家ok?

真係，話爭取自由但根本就做緊紅衛兵啲批鬥野，好諷刺

近排廣告有間z唔知咩rol，d野好平，買過一次都ok
係咩來頭？

我唔搭咁你條死藍屍狗係咪爛返去香土？

你搭唔搭係要睇人點做？自己決定唔到？

記住你搭一次就一世係藍

你搭我先喇 藍屍狗唔敢答我咩

*答

我會繼續上連登呀，你會因為我繼續搭黨鐵咁高尚呀？

澳洲扒就算係M幾個啲澳洲和牛都其實唔好食，美國個啲好食好多

我正面答左喇，我唔明你呢個push有乜用

一啲guts都冇 垃圾藍屍狗

講開又真係冇一次澳洲扒覺得好食

哈哈開始到爭拗嘅最後階段講人唔講事了，希望你有骨氣一世唔搭黨鐵啦，唔駛答我啦，同自己交待到就夠

草飼先天然，牛天生食草唔係食穀，現代農業減cost增產先餵粟米

比40 大快活簿牛扒仲好食

藍店yuu
不了

幫趁誠哥

屌你老母全香港得一間超市？

哦 原來係藍絲 可以單機了

藍屍狗閱讀食蛋定藍狗都白痴？ 咁係嘅 有腦都唔做藍狗喇！ 以下我問你 你答咗咩？ 答係定唔係？。 呢度唔係香土咁白痴！要白痴返去香土啦！ 「我唔搭咁你條死藍屍狗係咪爛返去香土？」

草飼脂肪會少d
即係你所講既牛味都會少左

超大 屌你老母交通工具有巴士小巴踩單車，唔好搭黨鐵 超特大

都啱，始終太易注冊好多心智未成熟，仲係二元思維，直接block就算

收皮啦地鐵就地鐵巴士就巴士 做乜拉埋一齊講 巴士地鐵全香港係被壟斷 有無得揀呀？超市百住惠康aeon隨口噏都三間啦

thanks下次試下

平就得喇

你呢啲係真心膠定藍扮黃去令人反感？

HKTVMALL 買都幾正

食牛冇牛味真係唔食好過

藍嘅上連登做乜？
我問心無愧 邊似得你去完藍店買嘢仲要上嚟問左問右

阿叔去翻玩facebook 啦
睇你用字都feel 到種廢中味

佢只係買得起果間超市d野
唔好咁啦

牛脂同牛肉係兩隻味嚟
試下買啲靚嘅草飼再講
預300+

試過嘉信和牛啲牛 幾正 有牛味推薦試下

呢塊個brand ok㗎喎

睇唔到條撚樣邊到同個手足一樣case
九唔撚搭八

你閱讀理解係咪u
原文意思咪話食紅店都好
可能有苦衷
唔好執着呢啲嘢批鬥

300＋我買和牛喇